訓唔到呀屌你老母！！！

做乜鳩呀
成晚冇訓呀
一合眼就一堆數字
然後就計計計
我計咗啲乜呀！！！！！
呀！！！！！
冇曬睡意啦！！！！！
個頭好漲呀！！！！！
好辛苦呀！！！

哈哈哈訓咗四個鐘又醒！！！
訓唔返啦！！！